聽日買老婆餅既望下

聽日一定好多人去悼李鵬同埋老婆餅，一定多人
基本裝備不可缺少，去攝影記住帶單腳燈腳背景架。
班黑警突然以下犯上咁屌張健宗，小心聽日佢地搵個籍口罷工（班人洗晒腦，可能性好低，除非夾撚埋）
咁一定要打到仆街，齊上齊落，你估佢地葉問1打10咩，後面咁多人唔郁都驚啦
但總會離開元朗，介紹一個身紅基新商場南昌V Walk，尋日先開梗係要去試下冷氣夠唔夠